大家今個月蝕左幾多錢？

蝕左千五蚊usd

賺左小小地20k usd
無掂gme

我都冇掂。

賺8900usd 變賺6400

5000usd

買咩

profit 被gme 輸曬

豬死了。。。唯有SH

1萬usd

Same

輸緊十皮

1月到依加升得9%。。。之前gem大升嗰幾日個倉跌到PK。

GME 同白銀加埋輸14000hkd
上星期跌市 同高位爭左50,000hkd
Overall 半年都賺緊40幾萬hkd

有錢人

你想問1月定2月呀？

AMZN
IIPR
PINS
TSM
NVDA
其他無賺或者小既唔貼

小米輸左3皮。一陣斬倉

係囉 今個月唔係好好賺咩 尤其月頭兩星期

蝕左5萬

冇所謂啦，明就得。呢個post我用左幾秒鐘開，post完先發覺呢個問題，太遲，改唔到。

20鎂

我自己都係諗緊1月

1/3 - 2/2
＋164,680. 43

我主要港股

gme 止蝕左輸20k

5K usd

Year to date 點可能輸錢？

+2x%

班邪教究竟害咗幾多人

4K

自己唔聽人地講諗去搵錢又怪人，根本人地講明唔係賺，自己衰貪心邊關人地事

弱智
小米買嚟托咩

Ytd +7%

千幾

u r not alone bro
我都輸左19k

人地問蝕幾多

根本就係衰貪心

佢上黎認下威姐
佢目標只係想show自己賺到錢
問題係咩？ who fking cares

賺

比起YOLO前少左幾百USD
不過overall都係有少少賺 (無玩GME)

4K usd

ytd賺一成半到，係咪好廢

我諗講幾錢係無意思

講% 啦

港股輸返晒幾兩個月賺既。IPO又賺返啲，都唔知買正股做乜，索性抽IPO算數

一月 +5%

反而今個月平均賺得仲多過之前

唔好買港股啦，成堆支那公司根本唔知條數真定假

代表reddit 多謝閣下善心捐款

18000 hkd

聽左班sh撚講
輸左好多

8億

輸緊10萬hkd gme SH 緊

各位重注落巴巴就會賺番

得5股就算啦

最近先開始投資 賺咗10蚊USD

成130鎂 可以叫到一次雞

蝕左2萬hkd

輸6k usd，都係靠tesla頂住

你睇落似係投機多啲

當成個市都係假數就唔重要啦

冇蝕，美股日日升，想輸都難

+$30000 -> +$13000

買arkk、aapl、tsm玩長線
有買幾股短炒投機過吓癮 不過多數輸

玩左兩個星期美股無左60%

所以先唔好買任何支那股，去買美國或者日本股安全好多，只要唔弱智投機當投資

arkk家下越來越多支那股，小心一下爆炸
tsm買左唔理放到有其它公司追得上再算

gme 搞到打和

唔識字

輸左-15kusd，明白巴打感受，我當係買個教訓，以後唔玩賭場股同期權，健康投資算

仲諗住加倉arkk 咁都係買返tsm好啲

多謝班gem撚啦 成班仆街死賤種

賺左25k USD

無掂過GME, 睇戲only

gme 負成本唔理佢，升天or nothing
nok bb本來未炒起就持有，賺咗d
tsla400未入S&P 500就拎住，準備劉襌個仔
係appl好失望幾個月都無乜郁
早排QS SPRT斬半果陣入咗d，帳面暫時綠

係檸檬水156仲坐緊(呢個係我買gme嘅最大原因，仆街Citron)
無掂過白銀 koss amc
JPM持有最多白銀，一睇就知鬼
amc同koss兩間公司太廢，說服唔到自己買

4皮HKD

白銀真係痴線，世界存量多到根本無可能有散戶或者少數機構可以真係郁到

同埋白銀每年產量都多，唔知點買得起佢
我情願買黃金

同埋自膠蘋果係AAPL

我有買金幣，不過當收藏多
一個個咁雖然包左膠但都好有錢既實在感

1M hkd肉唔肉痛？

佢好撚有錢 nio應該搵好多

祝Ching賺多d
實物就收埋佢當傳家之寶
家下最可惜係舊時無買btc

揮手
我仲SH緊

所以我就係想問

-$10K

earn 3k usd
有買到1股GME
同時22.x賣左AMC
如果唔係燒山燈一燈隻TSM應該仲多

30k

Nvda 居然有賺

今個月先岩岩開始

無蝕過wor

賺咗一百美金

我隻DVRX
11蚊入
希望今晚可以回到

唔係一月啦
50股小小地都賺緊7k，長遠睇好所以打算一直揸，如果跌既入多50整到齊頭數

1500就收埋先

GME蝕緊1200usd

4800

咪就係 垃圾來

利申：垃圾

UMC

靠gme執左7000左右USD